有無傻散出出入入都無賺，今日決定悔改跟龔成老師搵食

我

琴日出左
點知今日爆升
跟住晏晝入返
開始驚驚地...

呢啲散仔心態唔正確啦
先學好基本功，跟龔蛇月供2800